［實時］被爆竊黃店摩登廚房現場

各位手足做到野座無虛席。連水吧佬都出埋黎送餐。但鋪頭冇預備足夠人手應付懲罰，冇耐性嘅手足可以擇日再戰

例湯例菜 好似賣晒

香港民族 沒得頂

btw 樓主花式自爆

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要33000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share去tg

手足好強

推啊

繼續懲罰 黃色經濟圈個個都要賺到嘔
————————————————————
除左黃店 仲要罷買中國貨
一齊like呢個fb/ig page睇清楚
一蚊都唔好蝕比藍色經濟圈

[突發] 黃色經濟戰 -「Anywhere But China 黃色商品」第二批名單出爐！

好撚勁

條魚咁撚大條

角度問題正常size 啦。唔係好大。

蒸倉魚

呢間以前喺長沙灣真係好抵食，可以免費轉飲樽裝麥精

宜家都有。樽裝可樂都有。仲要係大支裝

香港民族

竟然有蒸魚食

啖啖肉又小骨

真係一睇都知係手足嚟

啲燉湯好撚好飲

午餐蒸魚都比蔥絲。佩服